中國 日本 意大利 英國 成新共產同盟

中國 日本 意大利 英國 成新共產同盟
韓國 美國 加拿大

第3次世界大戰其實就係亞洲人戰爭 鬼佬打代理戰